我終於都有個連登account啦!!!

以前讀書嘅時候無睇連登
畢左業之後個email 又失效左
而家讀返書...
終於都可以開post、覆post 同人傾計啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

P牌仔揮手區

Ok

G持
不過P牌未有得比正皮

處女絲打

今日先reg

P牌

可愛絲打

小reg個陣好多野想講

reg完又唔係好搵到野講

Hi 竟然有人同我一樣用冥王星做名
忍唔住留個言say個hi

我都決定離開高登老人院過黎啦
即刻覺得個人後生左

哈佬巴打
咁你尋找到你嘅真愛未呀？

哈代 萬年蟲絲打

未啊

好快就ban

P牌+1

憑咩？

你好呀

其實點解會唸到用冥王星
太難得見到同好有啲興奮

琴日先開ac

因為細細個已經覺得冥王星好特別、好搞笑、好得意
佢曾經係我地太陽系嘅行星之一
但又比人踢走過
而且佢圍繞太陽嘅軌跡係非常之......甚至可以話奇怪...
所以一直好奇如果有人係冥王星生存會係點

再加上冥王星真係好孤獨、好寂寞 同好凍
同我一樣

痴撚線 同我唸既一樣
由中學已經好鐘意佢咁孤獨個性
果陣佢被除名不知幾唔開心

哈佬廢青